做緊味千拉麵 你問我答

豬骨湯有幾多成係真

乾唔乾淨

用聲稱豬骨漿+一樣叫味up既野溝水開湯

開放式廚房唔會污糟得好離譜既

啲溏心蛋點整

水滾落蛋 5:50秒 浸冰水 然後剝殻浸汁

係咪真係落好多味精

個碗再配多4樣野 鹽水 粉（最撚重味精應該係）油（唔知咩油）蔥頭粉 然後溝湯

做邊區？ 重未執曬原來

點解仲未全線倒閉

算唔算係洩露商業秘密

自爆唔答，當然未執晒啦，聲稱今年仲要開多廿幾間，但今年已經執左幾間（開唔夠要賠錢，上年就係咁賠左好多錢，而亦因為d濕鳩高層、制度搞到流失率好高）

味千難食咗好多

因為打到個和 拉上補下

唔算，識食客人/清淡口味既人 會要求走呢樣走果樣

都係果句啦，流失率高 培訓不足

可唔可以講下d高層有幾戇鳩？
樓主到而家都重留守味千既原因係乜？

聽講轉左老細 用料垃圾左好多

樓主有冇諗過上司會見到個post

多唔多人食

麵底係咪用759買果啲

啲拉麵係咪有工場造？
定一包包街邊貨？
十年冇食過 ，如果工場整就去試下依家咩味

平均每日營業額幾多？

鋪頭同事關係好

就辭職啦

咁點都有人食既 唔會話好多

味就係有人食囉

不是

屋企廚房幾大

應該係工場整
點解要咁傻豬

發夢周公話我知

的確好多貨都轉左

真係10年冇食，屋企附近有間好耐歷史
10年前食記得都過得去，之後其他拉麵店嚟香港開就冇食過味千
平時經過見都算多人食，見過晏晝要等位

十年可以經歷好多野 可以發生好多野

屌樓主你skip左我

味千拉麵廚房幾大

哈哈 梳里梳里 無了解過營業額

廚房咁大

係有豬筒骨
以前有得參觀油塘果個工場, 成個場都係外國果隻豬筒骨

再之前係黃竹坑

同事？參觀過應該係好多年前既事

有冇吉野家事件發生係味千

唔係
某銀行基金經理, 請左我去同佢地On site visit 做Assessment

係咪然後牽涉借錢

沒有遇過

唔係, 年年基金都會做Portfolio Management
味千拉麵都係上市公司, 如果基金覺得呢間公司合適就會加味千拉麵入去個基金度

明白

樓主有無做過味千拉麵啲旗下品牌

明顯變左好多
個蒜片牛（依加仲有無？），依加又少又難食
連雞腎都無埋
個湯味精重撚到癲
依加大把選擇好食過佢

有呀

味千拉麵一日唔改名都玩完
因為味精拉麵呢個Gag 太深入民心

如果有留意某大學出嘅味精報告 MSG(Monosodium glutamate)
味千都算合格有餘, 低過連登拉面Post 最Buy 果幾間

所以, 味千而家主打係另外一D 品牌
有2-3間"隱世"拉面店, 請個日本師傅過黎用味千湯底同料
再賣貴$20, 竟然連登食家會係好味同正評

第一次食都係最後一次食，個湯仲衰過出前一丁

味千係味千公司入邊走平民路線
味千其他品牌好少人知

據我所知好似無日本師傅長駐啦

打手同跟風呢家野好難講嫁嘛

一丁出色

蒜牛仲有

岩呀好咸

味千其他品牌係唔想俾人知
完全係一巴掌打落連登拉面Post度啲食家

日本師傅最多係黎一至兩轉, 多數都唔係睇店

點解過左禁多年都唔搞下期間限定既拉麵 記得十年前仲有 感樣搞法 又難食又冇新意又貴 真係搵鬼死咩

唔係做過都唔知 碗麵價錢都可以差一倍 但用料又真係貴d既
汽水都唔同 嗚

點會無期間限定呀，你幾耐無經過味千

開名 想試

味千呢間柒野

當年日本地震有幅射果時 即刻出黎話同日本完全無關 所有用料中國取貨

想聽下

賺錢要緊

想睇下有咩分別

呢到上網搵到單新聞

頭先google 咗兩頁 味千集團都搵唔到任何頭緒

吉野家都係

呢兩間用唔少日本貨, Chamber of Commerce 幫佢地好多

好耐之前做過味暑期工麵檔

百佳惠康放雪櫃果d make in 支那既味千拉麵係咪真味千拉麵黎？我食過同我10幾年前係門市食既好似差唔多味

以前中學時期好鐘意去食學生餐
家下旺角仲有邊幾間？好似得番一間？

關鍵字的重要性

你去連登飲食台, 連登力推果幾間, 有2間係
唔係開係大商場

應該係，咁保存方法 擺幾耐 點煮 都會有好大方別既

所以我都笑左

黑人問號

香港邊有咁多人有味蕾吖
咪又係用眼食嘢

羊羣心態

以前香港味千同熊本味千個咪都幾似
家陣真食屎咁...
湯唔似, 麵又屎. 叉燒臭嘅... 唉....

去親熊本都會去食味千

不能同意更多

炒檔同時可以做幾樣野

十年八年前香港啲撚樣開始識食拉麵
就笑鳩味千係味精拉麵
依家咪又係唔味精唔去食

間間炒當負責既野唔同，但都好難同時做多樣野 除左個鰻魚飯

我自己就覺得真係好細好細既私人鋪頭先真真正正做到真材實料熬幾小時湯唔加味精

有冇試過整完個泡菜飯 唔洗鑊

最鐘意味精嘅學生餐 五分鐘食完就可以狗衝返學校

忙起上泥咩都有可能

有D鋪頭得學生優惠 唔係間間都有學生餐

食左幾件味千妹?

無

當年2013年餐廳主任都係得11K
唔知依家餐廳主任人工係幾多呢?兼職侍應時薪又係幾多呢?

主任唔識高層咪13k左右
識人咪可以去到15k
Pt 45/h 起

太低了，我記得當年(2012年)做侍應人工10K都無
同部分同事關係又唔太好，於是決定辭職去旅行

雖然依家人工都唔算高，但都有接近20K

咁餐廳經理同副經理人工又大約幾多？

味千不嬲用人唯親

經理唔識人咪又係15k左右 識人去到18k
副經理唔知我果間無